[請廣傳] 我俾迷信撚騷擾呀 /_\ 大家要小心

一直都有人跟蹤好多年，但一直都唔知係國安/五毛
我以前以為係我老細查我，點知無做依然有跟蹤，連入廁所都唔放過
佢地唔知點互相REFER，又用唔同類型嘅癲人黎跟蹤我
相信佢地應該係迷信唔同類型嘅人可以有施法嘅作用
前年，我開始發現d 迷信撚 同 某D 黨派有D關係，而且有份騷擾我
因為呢d人不停咁樣屈我係邪教，屈唔到我又屈我老母（人格謀殺*）
估計佢地相信（9UP）有助施法（邪野）嘅特徵有（THEIR BELIEVE，NOT MINE）：
光頭，香水，氣味（？），某種車包括手推車（？），某種顏色
甚至有 傳聞中嘅 GOGOVAN （FCED 邪教*）ETC
所以佢地成日囉呢D野騷擾我，你地要小心（屌，我諗佢地真係信）
如果有人叫你做特定嘅野或者你有以上特徵，又有人APPROACH你
叫你去跟蹤或者接觸一D人，要小心
因為呢D人有幾種可能。。。
1，癲，妄想症
2，真係邪教，咁佢搞邪野THROUGH你搞，你點會唔落水
3，癲＋邪教，唔駛多解釋啦
4，如果唔係以上，咁就係心靈歹毒，作野仲要擺鬼神上枱

除咗關注人權問題之外，我己經落力投訴緊佢老母，我係指有參與騷擾嘅迷信撚
CLS 都唔知好嬲定好笑

如果佢有APPROACH你，建議解決辦法，
1，遠離佢，婉拒，有黨有靚女都唔好撐佢，因為一撐就麻煩
2，扮傻扮唔得閒，扮唔明佢講乜，千祈唔好挑佢機
3，避免俾佢起底要脅
4，避免俾佢SPOT到 你REALTIME係邊或做緊乜
5，有甜頭都唔好貪，免得和佢一齊癲/萬一真係有邪野就麻煩
6，自行搵可靠嘅正信團體*去埋一埋堆，避免俾癲人迷惑，信埋晒D唔正經嘅野
7，主動話要搞人/用法術搞人嘅一定要避開佢，無任何正信會支持人去搞人，或你唔信佢會發脾氣
8，唔好諗住唔係騙財騙色就OK，唔騙財騙色可以騙其他野，譬如係CREDIT，或者 當你係CONDOM
9，避免同手足開片，請唔好幫迷信撚做犯法野，E。G。ILLEGAL SEARCH*
10，如果幫過迷信撚做過犯法野，幫手督灰，督灰可減免一D刑罰，咪再參與騷擾，因為我唔擔保你係咪會唔入果條制裁 LIST
11，記住記住，ON9 嘅人唔代表善良，聰明唔代表邪惡，但邪惡更唔代表聰明，呢個係思考盲點 所以成功唔代表一定要邪惡，因為邪惡同聰明唔成正比

ETC。大家可以俾D意見添

*其實我覺得迷信撚可能真係用法術/非法術整死左某D人，然後9UP唔關佢事，扮係幫緊人捉鬼，其實神又係佢鬼又係佢
*或者咁岩有人死左，佢就9UP自己係 "法師"，對付我呢D督爆佢嘅人
（鬼叫佢查我咩，根本無樣唔犯法，若要人不知。。。）
*
* 譬如係可以問學校，成立得耐嘅NGO，當然大廟亦係可靠 唔建議出國拜神（伏太多）
*就算而家克警唔做野，總有一日HK會 REORDER，根本就走唔甩，去外國都係一樣，唔會走得甩

我同示威者同病相憐，我會繼續關注人權問題
迷信撚只係借題發揮，可IGNORE請IGNORE之

請FORWARD

哎吔寫漏左
估計佢地相信（9UP）有助施法（邪野）嘅特徵有（THEIR BELIEVE，NOT MINE）：
光頭，香水，氣味（？），聲音（？），某種車包括手推車（？），某種顏色
甚至有 傳聞中嘅 GOGOVAN （FCED 邪教*）ETC

/_\ 咁我都係急唔住屌左句，"我都未見過D正信會人地唔信佢就發脾氣"
佢地就發晒癲，但係我都係唔會信果d野咩GOGOVAN
咩廢氣或者咩咩顏色，會有咩效果囉/_\

咁佢嬲都無理由跟蹤人地，又搵人黎騷擾㗎/_\
咁樣就要圍住人，你覺得合理咩/_\

對唔住囉/_\ 駛唔駛發晒癲咁整人地喎
唔想我講我咪唔講囉，咁佢地都無講佢唔想我講
咁我咪講囉/_\ sosad

仲有呀/_\ 我都唔信果D野
只係發現左佢哋D奇裝異服先係咁投訴
仲有呀，都唔知做乜佢地班 迷信撚 咁中意扮我衣著
唔係又覺得有咩法術效果呀？咁我都覺得有人跟蹤果時係會暈暈地嘅
不過我都係唔會信㗎，暈只係因為唔夠訓/未食飯！

最新發現
迷信撚 愛以 飛車 或 墨魚 騷擾，
可能係佢地心目中對應嘅相關氣味 / 聲音
墨魚 黎完一架又一架，搞到我要戴足十幾個鐘口罩
迷信撚花左好多人力物力

仲有呀 / _ \
有消息就直接俾HINS喇
如果係傳FAKE NEWS針對攻擊某人
beware the one who is intensively sent to you